點解外交部仲未對美國制裁反擊？

其實幾時會做野

唔洗反擊,
因為根本無影響